有無ching試過打飛機專登射d精去個傷口到?

感覺上就好似可以中出d血小板咁

包皮幫手貼圖 thx

係你啲力架先咁撚變態

你未試過?

我試過打飛機落狗傷口度

係咪濕鳩liy?

生痱滋算唔算傷口🙄

Ching咁西利可以射到上口?

喂六日咪25

佢射落地再奶

佢唔係狗🙄

你係

人都可以咁做

手足可以搵包皮互射

波台真係多痴線佬

咩牙

不如試下互射傷口？

清有性病米挽

我無同咩咩妹發生過關係

咩咩妹無性病